真正既精英/成功人士根本唔會考DSE

梗係考IB, GCE AL

SAT呢

考DSE抵撚死 仲要入中大

EO PGDE

新加坡NO1